# Диаграмма зависимости класса

+ Диаграмма зависимости класса должна быть построена по UML-модели
  для заданного класса.
+ Заданный класс расположен в центре UML-диаграммы.
+ Слева от класса должны быть расположены пакеты,
  классы которых используют заданный класс.
+ Справа от класса должны быть расположены пакеты,
  классы которых заданный класс использует.

